人民日報—楊冪和劉愷威離婚為維護國家主權立了壞榜樣

中港一家親
離婚即係搞港獨

我有老公